{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비치 호텔 W 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊客は宿泊日中、生ビールを飲み放題で無料で楽しめます。 宿泊日は2023年9月23日から終了時までです。 生ビールは午後6時から10時までホテル1階ロビーでテイクアウト形式で提供されます。 寝具の追加費用は1セット当たり11,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は提供していません。 すべての客室は禁煙で、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 追加費用はチェックインの際、当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "生ビールはいつ飲み放題で楽しめますか？",
            "answer": "宿泊日中、生ビールを飲み放題で無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊日はいつからいつまでですか？",
            "answer": "宿泊日は2023年9月23日から終了時までです。"
        },
        {
            "question": "生ビールはどこで提供されますか？",
            "answer": "生ビールは午後6時から10時までホテル1階ロビーでテイクアウト形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1セット当たり11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供していません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払わなければなりませんか？",
            "answer": "追加費用はチェックインの際、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 180,
        "QA": 302
    }
}